屌奶星今日出街班德國狗即刻著晒波衫出泥

每隔10分鐘就見到一個

我一陣都著出街

泥？

德狗

有咩問題？

好多德狗負皮

著住去ikea食飯

十卜樓豬

今日著左鄭智

好似見到巴打

曼手足好波

推人果球

著咗kroos

感

抵啦

瑞典

着左件瑞典波衫去食鹹豬手